西班牙盃>歐聯西甲

彈番出去啦疤狗

疤狗想圍爐？當你狗咁撚

1:6 >歐冠

法國出完呢張圖之後疤閪足咁撚耐

歷史>現在